本人在黃店唱義勇軍進行曲，被逐出餐廳

覺唔覺出唔好笑既膠post搵存在感好肉酸

閣下438

??

講得幾岩

破產就食屎自給自足 唔好比錢食飯

五毛出現

黃屍只係另一個共產黨🤮

咁都5毛

人生嘅失敗者就係你依種，係連登出膠po講一樣你冇做過嘅柒事摟屌

洗吓塊面去搵份嘢做啦

抵啦

51歲(屈毛狗！)

上法庭唱
睇下個官會唔會企起身